為了口罩，我出賣了肉體

全城一罩難求，最近係apps有個叔叔同我傾計，佢話自己有好多口罩，可以送d俾我，但要有條件，就係同佢做。我見屋企一家四口，得返一盒口罩，我好孝順擔心家人健康，於是搏一鋪，去見個叔叔
個叔叔接我上佢屋企，佢肥肥地有d光頭，入到屋幫我除晒，仲同我一齊沖涼。之後要我kiss佢，奶佢lin，做足前戲，雖然好嘔心，但我為左口罩，照聽佢話
再之後，佢要我含，我見佢好enjoy，但我唔好受，到最後，佢有吊我，吊得勁痛，仲射係我裡面，好彩有用套
完事後，我問佢俾幾多口罩我，佢係個櫃拎咗3盒出嚟俾晒我，我勁開心！
落到樓下行過藥房，見到口罩一盒賣$500，嘩！原來我今日肉金值$1500，我超有滿足感！

射係我裡面，好彩有用套

點解你要咁傻啊？

屌你老母青頭仔作文?
帶套唔射入面帶黎做咩鳩

100分 幾好笑

4/10 帶套點中出

零分

冇gay情節 0分

我有兩盒做唔做

出十盒

兩盒,THX